# Сервис оплаты  

## Суть
Оплатить счет. Существует два вида оплаты счетов-фактур:
1. "+" операция (пополнение баланса бонусов за наличные)
2. "-" операция (оплата за услугу)

В первом случае используются сторонние платежные системы (Portmone, Apple Pay и т. Д.), При пополнении счета новые баллы 1:1 добавляются к балансу.

Решение - NodeJS api, шаблон Abstract Factory для вида оплаты счета.

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
RabbitMQ.